打機搵真銀？「FIFA教練」時薪15鎊

【體育】外國有公司日前刊登招聘廣告，誠徵足球電玩遊戲《FIFA 18》教練，更有機會每小時獲得15鎊的薪金。

外國招聘公司Bidvine近日在其網頁刊登了一篇有關聘請《FIFA 18》教練的廣告，當中內容寫著：「你想證明你是最好的嗎？現在你可以了，最好的是，他更會得到報酬！要成為合資格的Pro FIFA教練，你必須提供你的水平和能力證明，你可以向我們展示自己正身處那個聯賽——只有在網上聯賽或FIFA 終極隊伍的第一級別，才會被接納成教練。」

其後廣告更列明「FIFA教練」的工作，「成為『FIFA教練』就好像平時打機一樣，只是現在你還需要教導別人怎樣做！當然你在遊戲中做甚麼，取決於你的客人需要甚麼，以及他想學習甚麼。所以你有可能每天做著不同的事情，例如是幫助他們買更多FUT貨幣，又或是改善他們球隊的控球、進攻或防守技能。你仍可以與客戶對戰，透過耳機幫助他們作出改善，又或是直接觀看客戶戰況，向他們提供意見。」

最後當然是列明薪金，「作為『FIFA教練』，根據以上列出的工作，你可期望最少每小時賺取15鎊，但亦可向我們設定你心目中的價格，所以金額是由你決定。」

我係香港人，我五蚊頂爛市！

你想證明你是最好的嗎？現在你可以了

我打機果度接個project (幫手起野同整mod）時薪20蚊美金

一二一二！

15鎊未姐係20美金